我連譚仔十小辣都頂唔順 我真係好無用

食唔掂…

我都唔太得, 重點係, 又辣又熱, 如果凍就可以

渣ga

me too, 標晒汗

無撚有錯

認真酸辣我都唔掂

凍就可以 咩藉口？

+1
但我覺得係因為條脷敏感
姐係平常人要+一匙糖
可能我就半匙咁
因為我對味道更敏銳
有睇過記錄片講 脷嘅敏感度係因人而異

再加上唔鍾意辣嘅感覺......

我上次食到出晒汗要即刻叫杯凍撚死

有冇人連清湯都食唔惦

熱會增加辣度

成班辣殺

利申：食到特辣

清湯撚揮手

食過小辣 想挑戰更辣